食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

代朋友帖

點解連日多人上街，示威，政府都可以完全莫市民眾訴求，警察濫暴更甚升級？就係因爲社會上的行動尚不足以觸及及影響到政府核心利益，社會仍可如常運作，港府而家承受的壓力可能遠比我地想像中小！

我有個朋友做社福機構，佢話搞全港賣旗日，只係籌到三十幾萬，而係四季酒店用二百萬搞個慈善晚宴，專請有錢人，一晚就籌到四五千萬！而當日只係得二十圍檯!!!我地既行動就好似全港一齊罷買旗咁可能係冇實際影響。（呢個亦都係我癱瘓地鐵有保留既原因，因為香港的確有很多中間派是草根階層，佢地最主要的交通工具就係地鐵。失去民心的運動會加速運動衰亡。一來實際影響不大，二來易失民心。但我不割蓆）但係只要有錢人繼續捐比機構，實際影響其實不大。只要政府加大白色恐怖，繼續拘捕勇武派、搞分化，民間實力會有耗盡既一天，時間係站係政府一邊！

所以，重點係點樣影響上面賣旗例子既有錢人。以APM為例，2018年APM人流為1.18億人次，而營業額則為45億元。即平均千二萬生意額一日！（已經唔計星期六日會更多）。海港城，平均每日銷售額超過1億港元。呢d係大數，係建制派既核心利益。呢兩個月既行動明顯令到佢地的利益受損，所以佢地首度要求政府應正式撤回《逃犯條例》修訂，並應對修例事件中表現不稱職的官員問責，並立刻成立調查委員會獨立審視連串事件。老實講，佢地講一聲好過我地市民講多多聲。

但其實仲有好多個財團依然漠視公義，維護政府。地產建設商會尋日(8日)發表聯署聲明指，對日益升級的示威作出「強烈譴責」。

聯署會員包括華懋、長實集團、恆隆地產、恆基地產、香港置地、合和實業、和記地產、希慎興業、鷹君、嘉華地產、麗新發展、新世界發展、信德集團、信和置業、新鴻基地產、太古地產及會德豐地產。

呢d地產商食左幾多年香港人既人血饅頭？但係關鍵時刻都唔肯講半句人話！佢地佔用香港寶貴既土地資源，但唔係為香港人服務！「一街的藥房金鋪名店成了最美的風景」。參與運動的香港人在班地產商眼中，唔單止冇半點同情，甚至覺得我們阻住佢地搵錢！揾錢大過天，公義行一邊。點先可以令到離地的地產商人接地氣，為香港人發聲，等佢地向政府施壓？

D狗斷估唔敢喺商場入面放tear gas同開槍，一個唔該商場有咩損壞佢擔唔擔當得起？

各手足近來都辛苦，不如就個個星期六日都落商場行行企企，攰就坐下，間間商場都好似新城市果日咁，遍地開花！

延伸閱讀：

大家打算去邊個商場？

新城市先啦

暴大人支持搞新城市

鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！鬥地主！

要好似上星期咁多人

推

之前有人開咗post，但無人理

818沙田新城市呀～～～

和理非拍拖梗係出黎涼冷氣！

支持！

同意呀，分區做左3-4間先，配合人肉連儂沉默咁做。區區日日接力，主力減少佢地大商家生意。配合罷買日。
罷市罷買 經濟抗爭

大家星期六日諗到去邊拍拖未呀？
比d地方大家揀下
APM
新城市廣場
HomeSquare
新都會廣場
MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
東港城
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
Mikiki
上水廣場
新達廣場
大埔超級城
WTC 世貿中心
荃灣廣場
元朗廣場
V City
新翠商場
卓爾廣場
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
Deli2
北角匯
V Walk
國際金融中心商場 (佔50%）
圓方（19%）

我愛新鴻基

同我推爆佢

正經post又推唔到

支持

push

不能同意更多

想搞班地產商好耐

得閒就去鳩嗚班同胞會唔會嚇死

滾返大陸

最重要係警方係商場乜都做唔到

下一站，新鴻基

唔好咁，佢地係我地戰友，如果阿爺知佢地過嚟係想同福建台灣朋友商議點反攻大陸就好大獲

冇錯 直頭要學紅衛兵 打倒資本主義😁清算班大地主

過去廿幾年 次次示威 都搞唔到地產商 佢地就日日吸血日日賺

呢次要逐個清算

推呀

手足埋黎睇

好

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

真係要發展多d和理非戰線，有d去到樽頸既feel

愛。

Push

支持樓主，大家推

新鴻基之前引清兵入關，首要打擊係佢哋旗下嘅商場！！

借個靚位

大罷工之反思- 對殘疾者的影響 以及整壞交通燈所帶嚟嘅壞處

推 去shopping啦
換下場

再推

天氣咁熱緊係入商場涼冷氣啦

終於明白點解當年老毛打倒地主
今日我地有機會一見

窮比總比富人多 嘿 多謝林鄭賜草根一個焦土既機會

商場有冷氣，唔洗曬

乜咁少人推

pish

發夢前要去呢d商場涼下冷氣，補充精力呀，
反正呢堆商場，總有一間係你附近

光復香港

咁好既post點解冇人！！！

係香港擺買樓威力最大.

以高樓價生話費高為主軸抗議民不聊生. 用番經濟牌打巢個政府.

就咁話